+++
date = "2019-09-20T14:05:58+02:00"
title = "juste une goute"

+++

# Juste une goutte

> Editeur: Un article, une histoire  
  Auteur: Lois De Montiboi

## Chap I : Une rencontre une mobylette...

C'est une nuit d'hiver Endorienne. Une nuit encore illuminé par les aspérité non exhaustive d'une réalité sans précédent. C'est après s'être rafraîchi le visage que Qlksjms l'ewok sortie de ça cahute pour ce prélasser sans modération d'un spectacle grandiose...  "*Ee chee wa maa ! glowa y mana mana pawa ewokese dam*" s’écria t’il. Il venait de tomber sur une mobylette.     

## Chap II : Une bête de course

Surprise et apeurer la mobylette s'exclama : "*VROUUMM VROUUM POUET POUET*", en effet cette créature était perdu sur une terre qu'elle ne connaissait pas. La pauvre bête était sans carburant au milieu d'une foret de géants. Sous la quel le danger rodait... Qlksjms pleins de bonté et de gentillesse pris la décision de la prendre sous sont aille pour la remettre sur rou et lui permettre de rentrer chez elle...

Ou cette drôle d’amitiés peut mener nos deux héros ?
Seul l'avenir nous le diras...

> Cet extrais du livre "juste une goutte" touche a çà fin.
Tous les droit revienne a "Lois De Montiboi"

La bise <3 <3 <3
